入黎認住呢個無良知既港女 好想同佢瘋狂玩ocamp

呢條女我分析左好多日 發覺真係完全無良知 香港社會咁動盪 玩少個ocamp會死？

無出過黎行唔緊要 都唔好話哂比人知 吹咩 我係玩ocamp架啦 理得你班烈士點犧牲 理撚得你地圍鳩狗總 總之我玩得開心 你班香港人吹撚脹呀

呢條港女做好多on9野 其實第一 人地企跳 會唔會咁樣影相擺上ig話第一次見 不如唔好咁無良心 出去勸佢入番黎？

第二 身為香港人 香港而家情況咁樣 你仲有心情玩ocamp?

第三 好似係美容雞去sell人做treatment個d

唔係想搞分化 但唔該槍口對外 仲掛住玩係咩心態 個個都出黎為咩？唔通成班趁墟圍政總圍狗總咩？呢d無腦既港女 個腦核桃咁撚細 到而家水浸眼眉都唔企出黎係咩事。個個連登仔咁出力去為左呢件事 捐款去登報紙 開tg group留意最新戰況 你走玩傻閪ocamp你對得香港人住？求下你 今晚出黎玩ocamp city hunt等緊你

又借刀

哂時間啦
全港六百萬人做緊自己野 唔出聲話你擾民都偷笑

拿咁嘅 玩唔係問題
仲開心po出嚟先係問題

咁撚得閒理件傻閪

頭先荃灣西見到一班橙色camp t傻閪

問題係邊

想借咪出聲
連衞兵？

毒撚樓主追唔到條女就發爛渣？

有乜問題 我地人多 唔通好似狗仔咁連passing out都冇埋

時事台？ 屌你老母撚得閒幫你借刀啊樓主

笑左 個個咁努力宣揚件事既禍害 有心情出黎po玩ocamp 點解唔支持下其他行出黎既人

人地支持左一定要同你講？

ig嘅作用都係分享生活比朋友睇姐 你唔鐘意睇可以unfollow佢 但真係有需要拎出黎批鬥？

笑左 個個咁努力宣楊件事既禍害 你條垃圾咁得閒睇d 港女ig 仲要咁得閒整理咁多資料po 上連登
點解唔開多2個post 撐義士
點解唔出去包圍律政司，係到出埋d 垃圾post

洗唔洗學警犬咁WhatsApp通知你“我好L支持呀仆街“

個社會咁房盪你都仲有時間芒撚住條女去邊
溝唔到人就唔好借題發揮 好撚柒

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

[急]仲有2個白宮聯署未夠數啊大家快啲幫手啦

制裁違反美國利益的香港官員

拒絕香港違反人權官員簽證入境

你咪一樣好得閒咁捕住人
咁多時間去派下傳單send下長輩圖啦

唔好癲啦，要學老共玩批鬥咩
諗下有咩可以幫到手好過啦。

咩樣都睇唔清

不如出街都要貼反送中標語係個額頭度

分析左好多日，即係你都幾時時間係ig度喎
宜家我都想批鬥下樓主掛住用ig
唔該你貼你個樣出黎

咪係 用咁多分析條港女
用d時間幫手分析下香港下一步點做仲好啦

無人想知佢做緊咩

係都post 條女d j圖啦

三隻橙色傻閪偷偷留下負評

是但啦 大把呢類垃圾

嶺南

蘇what

6月9都大把傻西港女去玩post ig喇

出個咁既垃圾post晒時間
有人陪你搞鳩個女仔就真係浪費人力啦
成日咁玩搞到上街果班比人標籤做連衛兵
仲要批鬥條女係完全冇撚用

DSE都未放榜咁快OCamp?

原來咁多護主狗 成班去玩ocamp啦柒頭 條女咁柒 比我蒙頭入閘都唔肯啦

教育/美容 Sales

名稱: Catrina / Katc
電話：67463191
IG: _clcatrina

【傳銷公司資料】
地址：中匯商業大廈20樓

公司分咗以下幾條Team
Infinite Team
Marvel Team
KJ Team
Champion Team
AC Team

AC team地址：旺角恒利中心三樓一出lift門對住個間

公司有一個文化 叫「大家好文化」 當有人要做sharing嘅時候，就會講聲大家好 其他人跟住就要回應好！！！！！ 「大家好！」 「好！！！！！」

佢地有個勁「正面」嘅concept，叫做「加減乘除人」

加人：正面、積極
乘人：有成就嘅人
減人：負面、唔主動
除人：最worst、無貢獻嘅人

另外會講乜嘢八二定律，八成人幫緊兩成人做野，點樣好好利用人地既時間幫自己搵錢，點樣唔好再成為八成人

【仲有講每個職級都有相對既百分比分成】
1.Advisor
2.Supervisor
3.Consultant
4.TeamLeader
5.Director

【以下係相關產品資料】

美容：
雅蘭15樓
佐敦新貿中心14樓
銅鑼灣世貿22樓

教育：
英文：信和9樓
Playgroup/幼教: 太子柏宜7-9樓
投資：潮特4-5樓

【Marketing】
公司主力Sell既兩樣野 - 教育同美容

例給教育係Sell：Finance, 英文課程, PlayGroup導師班/幼兒教育課程etc.

美容就係：喺兩間美容院有好多好正既療程

總之你搵到人簽單你就有佣分，冇記錯佢仲有Sell中醫調理

升學嘅話就係幫一間叫hkue(新名：uche)嘅垃圾私校做，得hotel management 同marketing 揀，但以我所知大部分人讀完出黎同冇讀過冇分別

佢地仲有開啲類似enrichment course 咁嘅夜校課程(校名分別係AMEC，動向教肓中心-ACEC，亞洲管理教育中心)，分別有英文（Cosmo英文進修），投資，同埋幼教。除左投資有少少用之外其他都冇乜用。

當中幼兒教育課程（太子上堂），二萬蚊左右，話有Poly U證書，容易揾工，事後打去Poly U 問，點知Poly U 話嗰張只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，話呢間公司sell課程時候可能走法律漏洞。大家要小心，勿相信想盡辦法氹你買昂貴課程的朋友。（另外可能會有d sales 會話讀完有四張cert，兩張uche一張poly一張教大）

教育既Center
佢地有3個Center，一個喺太子，
另外兩個分別喺潮流特區同信和搭𨋢上去

佢地旺角有兩間分店美容院
一間係會Sell到你仆街同個Friend比人Sell上去做到爛面爛足半年
既 垃圾Nuskin(旺角同銅鑼灣)
一間係喺雅蘭中心，叫new skin lab
另一間叫pretty renew。
好似仲有一間中醫美容院

【美容雞查詢系統】

有新資料可以SEND去 beautychicken420@gmail.com 或者 Add New

唔講政治都唔得，你同紅衛兵有咩分別？

溝唔到女又上黎借刀既死毒撚

以為係佢講過d咩 原來乜都無做過
要屌哂呢類人都幾唔得閒 出去屌嗰兩個女黑警好過

其實唔需要咁喎